\begin{frame}[t]{Tecnologías neuromórficas}
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{AER_chip.png}\vspace{-8em}
\movie{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{DVS_Concept.png}}{/home/juanpi/Videos/DVS_Concept.mp4}
\movie[loop]{\includegraphics[width=0.4\textwidth]{DVS_Blinking_sunglasses.png}}{/home/juanpi/Videos/DVS_Blinking_sunglasses.mkv}

\source{\url{https://inivation.com/products/customsolutions/videos/}\\\vspace{-1em}
\url{http://sensors.ini.uzh.ch/sensors-21.html}}\\
{\tiny Si estás interesado escribe a T. Delbruck, L. Shih-Chii, G. Indiveri, o Melika Payvand @ INI \url{www.ini.uzh.ch}}

\note<1>
{
(Arriba) Una placa con chips AER que contienen arreglos de muchas SiNs. 
Se utilizan para diseñar algoritmos que procesen información basándose en codificaciones con trenes de "spikes".

(Otros) La cámara DVS (dynamic vision sensor) es un aparato de video que representa la escena usando
"spikes" de actividad en los pixeles.
Es mucho más rápido que una cámara convencional y puede detectar movimiento en situaciones de alto contraste.
La cámara no registra imágenes, sino una secuencia de actividad en distintos pixeles.
Uno de los desafíos es desarrollar algoritmos que procesen este tipo de información de manera útil.
El video de la derecha muestra la detección del movimieto de los párpados detrás de anteojos oscuros.
}
\end{frame}